[航拍小隊] 從上而下既高空優勢

建議成立香江飛行小隊
用航拍進行分組地氈式拍攝
對應google map記錄僭建住宅既資料
包括位置，路徑，僭建身大概外形及面積
經整理後投寄地政總署投訴
務求打擊圍村僭建
首次飛行任務
就由元朗區既南邊圍村開始
用飛行小隊
既可避免入村，引發衝突，保障參與者
又可對村屋持有人(丁權持有人=牛屎佬sss)造成直接經濟傷害
但器材唔平
同埋要有一定技術
希望大家應徵前小心考慮

有冇試飛人員

光復香港
時代革命

推呀

Push

聽日重點係紀實

推

pish

仲可以MON住唐樓天台